[日經] 你認為陳奕迅邊首冷門歌最好聽？

冷門既定義我覺得係佢無係live唱過
加上無派台無mv 所以極少人識

粵
愛沒有左右
飄飄飄飄
吹微風
變色龍
24
結束開始
大情大勝
愛你入骨
遺失的美好
習慣說
異夢

國
醞釀
感情約
掏空
永遠都天明
故事
不睡
白色球鞋
獨居動物
你為什麼哭了呢
藍色頻閃燈
時光隧道

Fans們聽過幾多 ？
佢應該自己都唔記得自己唱過首咁既歌

沒有你

兩種講法 算唔算

咪即係粵語殘片國語版

Then?

愛沒有左右&那一夜沒有說
那一夜沒有說唔知算唔算冷門

信心花舍

Live都唱過啦

吹微風其實有係live唱過

katrina

原來這裡沒有你。

唱過live

咁乜先叫冷門

樓主咪講咗

游離分子

MV都有

遺失的國度
我感激
貝多芬與我
最尾個首eric kwok個時出過 但好似都好少人知

留名睇啲歌神話：xxx都算冷門？

死忠少少，都想講句粗口屌你

...3mm kKbox live有唱過

全部都聽過下 因為一聽就成隻碟咁聽

K歌之王

xxx都叫冷門
睇左成個po無一首唔識

幸災樂禍
當這地球沒有花
我的世界未日